[真人真事] 比人威脅唔做檢測就冇生果金

仆街到
打電話比班公公婆婆
同佢地講唔做全民檢測就冇生果金

屌你老母 為面子可以去到幾盡

唔知真定假 推下先